大j去咗迪卡儂一分鐘任掃

笑死人咩
大j玩戰繩玩到仆咗係到
睇片好似唔係咁難

利申: 無試過